有冇人仲記得爆炸狗?

以前好似好hit, 之後突然間消失左

有，以前好鍾意佢，最好笑係佢成日會變做好多奇怪野

仲有果d咩茶犬, 都係瞬間消失